[
    {
        "randomId": 362
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mukara w'i Karambi irabira rikarenga",
            "option_1": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Icyiyone",
            "option_4": "Ingabo y'ubuki",
            "correct_answer": "Icyiyone"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mvuye ikuzimu mpinnye agatoki",
            "option_1": "Icebe ry'imbaragasa",
            "option_2": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_3": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Umugondoro w'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Isuka irokeye ni yo ihinga neza",
            "option_1": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_4": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "correct_answer": "Ikinwa cya nyirabarazana"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akabingo nyamwishyigure",
            "option_1": "Abahizi",
            "option_2": "Intimba mu nda",
            "option_3": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_4": "Umukenke",
            "correct_answer": "Ishyari ntiriba rito"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu bagupfunde ibirozi",
            "option_1": "Ibiboga bigaze",
            "option_2": "Ikinyagu",
            "option_3": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_4": "Umwisheshe",
            "correct_answer": "Ibiboga bigaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nsimbutse umugende nnya ibuye",
            "option_1": "Imboni",
            "option_2": "Akababi kumuvumu",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Agakoni kanjye ka rutigatiga nashaka nagatuma umwami",
            "option_1": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_2": "Amabondo y'ihene",
            "option_3": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!",
            "option_4": "Ingabo y'ubuki",
            "correct_answer": "Ingabo y'ubuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngiye nca amayogi ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Umubiri w'umuntu",
            "option_2": "Umuhanda",
            "option_3": "Akana n'insina",
            "option_4": "Imirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Umuhanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ak'imitana ak'imitari kararenze mu mpinga",
            "option_1": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_2": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_3": "Urutozi",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Samuduha ku mubanga",
            "option_1": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_4": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "correct_answer": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore"
        }
    }
]